宜家Facebook 真係俾狗用

屌 本身都唔係好用facebook
最多都係睇下啲frd有無po下相
留意下近黎社會發生咩事
間唔中都有啲文章或評論pop up下
吸收多啲唔同知識 增進下咁

宜家真係屌你老母
一開facebook
掃極都係乜鳩
「想知，講輸入<想知>。」
「在以下留言，即時 inbox 相關資訊給你。」

成個feed news都係
呢啲on99 <想知輸入乜鳩> post
完全破壞眼球組織 摧毀人類思想

宜家Facebook真係俾狗用
俾廢老廢中耶撚打飛機用

+1

推

咪係 講你就講啦咁多嗲又要人輸入呢樣輸入嗰樣
都唔知邊條on9諗出嚟先

呢個係連登第幾個post講呢樣野？

個回覆率高到仆街，可1000個like20000個留言